東面同西面分別有一個男人，邊個有陽痿？

西面，因為東男西不

邊個陽痿?
東男 西不

點解唔係東果個

-87/10

係，今日天氣唔錯

東方不敗

用下你個腦，捽下你對屎眼，睇清楚自己講乜鳩。屌你老母臭閪！

東面
紙器東來

恒大恒大 唯我不敗

因為東面係男人，西面"不"是

東男西不點解唔係東男見到見西就不了

哩個正路個樓主個on9答案好多

係東 因為don't望陽